有冇人公司啲同事最鐘大大聲話人，但永遠唔會話自己？

究竟點先可以面對呢啲人
話返佢轉頭，仲話要影我相放上網

推

應該係痴鳩線

想睇樓豬個樣

真 條仆街做咁耐比客投訴咁多次都冇事

好多同事係咁 佢地仲好鍾意講是非 搞小圈子 成埋姣閪

大撚把呢d 人

果件仲要係男人黎

但點樣處理好
好撚難頂

打柒佢

痴撚線剩女

我想架啦
嘈到已經想擲野

條友話佢仲癲過我

佢講撚完話要拍片擺上網，我就真係想貼鳩佢電話上黎

睇下邊撚個惡啲
唔差在貼撚埋街招

呢啲仆街真係要整治下